大快活早餐加到廿九蚊呀

廿九個半仲未三十蚊

有塊扒都要三十幾蚊

要埋個粉已經迫近四十

點撚樣呀趙岸池

無計...準備下年破四十

然後發動

全城戒早餐!

哇一餐咁嘅撚野29
自己整都整到喎
下次叫啲真係有價值㗎啦
魚柳牛排嗰啲

凍飲加3?

早晨喎龜頭哥

入黎就係為左睇佢個龜頭

食依啲早餐既人都唔知咩心態 ....

食麵包好過啦

早餐一個包加盒飲品都夠啦，你要食得咁豐富無計喎

升級版？升咗啲咩？

依然係唔飽
我次次都叫雞扒蛋加細雪麵
都40蚊

早餐都四十蚊
香港最低工資有四十蚊未？

我兩年前係度做果陣只係$22.5，冇記錯既話
但就算加左咁多都好多人叫

大快活狗也不屌
嗰次叫個餐蛋面咸到仆街，自此以後都不了

餐蛋麵好基

因為其他加得仲多.............

好似係34.5

平啦三蚊咋. 又大杯, 又多冰.

早晨 SYDNEY. 後面個名點解?日文呀?

但麵包都要十蚊個..............

仲要係空氣包.

禮拜日1.咪升左1CUP

錯啦, 我呢個叫健怡餐.......秘密叫架.

平時收廿一, 今日都要廿二蚊......